美國星島日報喺YouTube散播大量fake news

簡單嚟講，依個美國星島中文電台不斷搵人讀fake news再擺上YouTube。
佢個YouTube channel不知誤導咗幾多藍絲。

例子：
搵余非朗讀爆眼女fake news

（余非就係出書抹黑佔中被控告嘅關秀琼。）

老作721起因係林卓廷入元朗搞事

毆鬥
你唔好話係跣低仆親，奶共奶到傻

弱智，咁佢點解釋印尼女記爆眼件事呀

投訴啦

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

直接係YouTube 投訴有冇用? 假新聞
其實假新聞 尤其呢啲假到得弱智先信 report 幾多次都有人信 反而要處理啲半真半假架如tvb 不全面報道 呢啲先麻煩

推

瘋狂report

report bye

俗d講， 出得聲果d全部中共間諜黎
揾人開佢地file睇下有無綠咭

youtube 真係好多藍絲老人睇

星島集團真係傳媒大毒瘤嚟

我覺得就未必關事，個根係起大中華膠到，以前幾十年，華人網絡既傳媒，學校都係助長梗大中華毒，同時將一種華人被歧視，中國歷代經常被壓迫欺負既印象傳播，人係一種需要歸屬感既生物，當人既歸屬感去左大中華毒到，佢就會將自己受既欺壓或者目睹既不公義（自認)，連結去大中華毒，結果中共對佢地係必要之惡，佢地就算明知中共垃圾，但首先佢地唔駛自己食，中共又俾到中華民族復興既假象用黎打飛機自我滿足大中華毒，所以佢地先自動自覺變成一頭豬

起呢個前題下，香港人其實做梗一樣好偉大既事，起華人圈子入面第一次有一種完全同大中華分割出黎又有能力同大中華毒抗衡既意識形態係好難得

有手足整左個channel 幫手spread下